Reviewer: Nguyễn Trọng Nghĩa
review for: Đỗ Thúy Nga
Content: Nghĩa nghĩ là Nga nên thêm những trường hợp mà vé bị invalid thì trường hợp đấy xảy ra sẽ có chuyện gì.
 	Theo t bản thân của Ticket Regcognizer chỉ là để đọc mã vé và r hệ thống sẽ kiểm tra xem cái vé đấy có hợp lệ hay không chứ không phải là nó có thể kiểm tra được luôn đâu.
	
